归纳法(induction)证明
1. 证明基础情况, 例如k = 0 or k = 1之类的
2. k => k + 1

---

Prove by induction on n that for any g, (fib/k n g) = (g (fib n)).

---
证明如下:
#### 基础情况

```C
n = 0
(fib/k 0 g) = (g 1) = (g (fib 0))
n = 1
(fib/k 1 g) = (g 1) = (g (fib 1))

下面的本来可以省略, 为了理解还是写出来吧
n = 2
(fib/k 2 g) = (fib/k 1 (lambda (val1) ...)) = (fib/k 0 (lambda (val2) ...)) = (g (+ val1 val2))

(fib/k 3 g) = (fib/k 2 (lambda (val1) ...))
```

#### 递推情况

```C
假设(fib/k n g) = (g (fib n))

要证明(fib/k (n + 1) g) = (g (fib (n + 1)))

(fib/k (n + 1) g) = (fib/k n (lambda (val1) ...)) = ((lambda (val1) ...) (fib n)) 
= (fib/k (n - 1) 
         (lambda (val2) ...) (g (+ (fib n) val2))) = (g (+ (fib n) (fib (n - 1)))) = ***

因为fib (n) + fib (n - 1) = fib (n + 1), 所以 
*** = (g (fib (n + 1)))

所以 (fib/k (n + 1) g) = (g (fib (n + 1))) 得证.
```